{ "translations": {
    "The Base DN appears to be wrong" : "Base DN 出現問題",
    "Testing configuration…" : "測試中配置...",
    "Configuration incorrect" : "設定不正確",
    "Configuration incomplete" : "設定未完成",
    "Configuration OK" : "設定完成",
    "Select groups" : "選擇群組",
    "Select object classes" : "選擇物件",
    "Please check the credentials, they seem to be wrong." : "請檢查您的憑證，似乎出了點問題",
    "Please specify the port, it could not be auto-detected." : "請您指定您的連接阜，無法自動偵測",
    "Base DN could not be auto-detected, please revise credentials, host and port." : "Base DN 無法被自動偵測，請重新設定主機，連接阜以及認證",
    "Could not detect Base DN, please enter it manually." : "無法偵測到Base DN，請手動輸入",
    "{nthServer}. Server" : "{nthServer}. 伺服器",
    "No object found in the given Base DN. Please revise." : "在Base DN中找不到物件，請重新修改",
    "More than 1,000 directory entries available." : "目前有超過 1,000 個資料夾項目是可以使用的",
    " entries available within the provided Base DN" : " 提供的基本DN中可用的條目",
    "An error occurred. Please check the Base DN, as well as connection settings and credentials." : "產生錯誤，請檢查Base DN，以及連線設定和驗證",
    "Do you really want to delete the current Server Configuration?" : "您真的要刪除現在的伺服器設定嗎？",
    "Confirm Deletion" : "確認刪除",
    "Mappings cleared successfully!" : "Mappings清除成功",
    "Error while clearing the mappings." : "清除Mappings發生錯誤",
    "Anonymous bind is not allowed. Please provide a User DN and Password." : "匿名是不允許的，請提供使用者DN和密碼",
    "LDAP Operations error. Anonymous bind might not be allowed." : "LDAP 錯誤，不允許匿名榜定",
    "Saving failed. Please make sure the database is in Operation. Reload before continuing." : "存檔失敗，請確認資料庫運作中，請重新讀取一次然後再試一次",
    "Switching the mode will enable automatic LDAP queries. Depending on your LDAP size they may take a while. Do you still want to switch the mode?" : "切換模式會使LDAP自動抓取資訊，抓取資訊的時間依您的LDAP大小而定，可能會花一點時間，您確定要切換模式?",
    "Mode switch" : "模式切換",
    "Select attributes" : "選擇屬性",
    "User not found. Please check your login attributes and username. Effective filter (to copy-and-paste for command line validation): <br/>" : "找不到使用者，請檢查您的登入資料以及使用者名稱。驗證(複製貼上到命令提示位元做認證):<br/>",
    "User found and settings verified." : "使用者存在，設定值正確",
    "Settings verified, but more than one user was found. Only the first will be able to login. Consider a more narrow filter." : "設定已驗證，但找到更多個使用者。 只有第一個可以登錄。 考慮一個更多的篩選器。",
    "An unspecified error occurred. Please check the settings and the log." : "發生預期之外的錯誤，請檢查設定和記錄檔",
    "The search filter is invalid, probably due to syntax issues like uneven number of opened and closed brackets. Please revise." : "搜尋篩選器無效的，可能是由於語法問題例如，方括號的數量不均勻引起的。請修改。",
    "A connection error to LDAP / AD occurred, please check host, port and credentials." : "連線到 LDAP/AD出現錯誤，請檢查主機，連接阜和驗證資訊",
    "The %uid placeholder is missing. It will be replaced with the login name when querying LDAP / AD." : "id佔位符丟失。查詢名稱與LDAP / AD時，它將替換為登錄名。",
    "Please provide a login name to test against" : "請提供登入姓名以便再次測試",
    "The group box was disabled, because the LDAP / AD server does not support memberOf." : "群組盒已經停用，LDAP/AD 伺服器並不支援",
    "Server" : "伺服器",
    "Users" : "使用者",
    "Login Attributes" : "登入的設定",
    "Groups" : "群組",
    "The configuration is invalid: anonymous bind is not allowed." : "設定檔無效: 不允許匿名使者",
    "The configuration is valid and the connection could be established!" : "設定有效且連線可建立",
    "The configuration is valid, but the Bind failed. Please check the server settings and credentials." : "設定有效但連線無法建立，請檢查伺服器設定與認證資料。",
    "The configuration is invalid. Please have a look at the logs for further details." : "設定無效，更多細節請參閱 ownCloud 的記錄檔。",
    "Failed to delete the server configuration" : "刪除伺服器設定時失敗",
    "Failed to clear the mappings." : "清除映射失敗",
    "No data specified" : "沒有指定資料",
    " Could not set configuration %s" : "無法設定 %s 為設定值",
    "Action does not exist" : "操作不存在",
    "_%s group found_::_%s groups found_" : ["找到 %s 群組"],
    "_%s user found_::_%s users found_" : ["找到 %s 使用者"],
    "Could not detect user display name attribute. Please specify it yourself in advanced ldap settings." : "無法偵測使用者的顯示名稱，請您自行在ldap設定中指定",
    "Could not find the desired feature" : "無法找到所需的功能",
    "Test Configuration" : "測試此設定",
    "Groups meeting these criteria are available in %s:" : "符合這些條件的群組可用的在%s:",
    "Only these object classes:" : "僅這些對像類：",
    "Only from these groups:" : "只從這些群組:",
    "Search groups" : "搜尋群組",
    "Available groups" : "可用的群組",
    "Selected groups" : "已選擇的群組",
    "Edit LDAP Query" : "編輯LDAP Query",
    "LDAP Filter:" : "LDAP 過慮器:",
    "The filter specifies which LDAP groups shall have access to the %s instance." : "篩選器指定哪些LDAP組應有權訪問%s實體",
    "Verify settings and count groups" : "驗證設定並計算群組數",
    "When logging in, %s will find the user based on the following attributes:" : "當登入%s時，將會根據以下屬性找到使用者 :",
    "LDAP / AD Username:" : "LDAP / AD 使用者名稱:",
    "Allows login against the LDAP / AD username, which is either uid or samaccountname and will be detected." : "允許使用LDAP / AD使用者名稱登錄，該用戶名可以是uid或samaccountname，並且將被檢測到",
    "LDAP / AD Email Address:" : "LDAP / AD 電子郵件:",
    "Allows login against an email attribute. Mail and mailPrimaryAddress will be allowed. WARNING: Disabling login with email might require enabling strict login checking to be effective, please refer to ownCloud documentation for more details!" : "允許使用電子郵件歸於登錄。郵件和mailPrimaryAddress將被允許。警告：禁用電子郵件登錄可能需要啟用嚴格與登錄檢查才能生效，請參閱ownCloud文檔以獲取更多詳細信息！",
    "Other Attributes:" : "其他屬性:",
    "Defines the filter to apply, when login is attempted. %%uid replaces the username in the login action. Example: \"uid=%%uid\"" : "試圖登入時會定義要套用的篩選器。登入過程中%%uid會取代使用者名稱。例如:\"uid=%%uid\"",
    "Test Loginname" : "測試登入姓名",
    "Verify settings" : "驗證設定",
    "1. Server" : "1. 伺服器",
    "%s. Server:" : "%s. 伺服器:",
    "Add a new and blank configuration" : "新增一個空白的設定檔",
    "Copy current configuration into new directory binding" : "複製目前的設定檔到新目錄",
    "Delete the current configuration" : "刪除目前的設定檔",
    "Host" : "主機",
    "Port" : "連接埠",
    "You can omit the protocol, except you require SSL. Then start with ldaps://" : "若您不需要 SSL 加密連線則不需輸入通訊協定，反之請輸入 ldaps://",
    "Use StartTLS support" : "使用StartTLS支持",
    "Enable StartTLS support (also known as LDAP over TLS) for the connection.  Note that this is different than LDAPS (LDAP over SSL) which doesn't need this checkbox checked. You'll need to import the LDAP server's certificate in your %s server." : "為連接啟用StartTLS支持（也稱為LDAP over TLS）。 請注意，這與LDAPS（基於SSL的LDAP）不同，後者不需要選中此復選框。 您需要將LDAP伺服器的憑證匯入到您的%s伺服器",
    "User DN" : "User DN",
    "The DN of the client user with which the bind shall be done, e.g. uid=agent,dc=example,dc=com. For anonymous access, leave DN and Password empty." : "客戶端使用者的DN與特定字詞的連結需要完善，例如:uid=agent,dc=example,dc=com。若是匿名連接，則將DN與密碼欄位留白。",
    "Password" : "密碼",
    "For anonymous access, leave DN and Password empty." : "匿名連接時請將 DN 與密碼欄位留白",
    "One Base DN per line" : "一行一個 Base DN",
    "You can specify Base DN for users and groups in the Advanced tab" : "您可以在進階標籤頁裡面指定使用者及群組的 Base DN",
    "Detect Base DN" : "偵測 Base DN",
    "Test Base DN" : "測試 Base DN",
    "Manually enter LDAP filters (recommended for large directories)" : "手動輸入 LDAP篩選器 (建議在大型的資料環境)",
    "Avoids automatic LDAP requests. Better for bigger setups, but requires some LDAP knowledge." : "避免自動LDAP請求。 更適合於較大的設置，但需要一些LDAP知識。",
    "%s access is limited to users meeting these criteria:" : "%s訪問僅限於滿足以下條件的用戶：",
    "The most common object classes for users are organizationalPerson, person, user, and inetOrgPerson. If you are not sure which object class to select, please consult your directory admin." : "用戶最常見的對像類是OrganizationalPerson，person，使用者和inetOrgPerson。如果您不確定要選擇哪個對像類，請諮詢您的資料夾管理員。",
    "The filter specifies which LDAP users shall have access to the %s instance." : "篩選起指定哪些LDAP的使用者應該擁有存取%s的權限",
    "Verify settings and count users" : "驗證設定並計算使用者數",
    "Back" : "返回",
    "Continue" : "繼續",
    "LDAP" : "LDAP",
    "Advanced" : "進階",
    "Expert" : "專家",
    "Help" : "說明",
    "Saving" : "儲存",
    "Saved" : "已儲存",
    "<b>Warning:</b> Apps user_ldap and user_webdavauth are incompatible. You may experience unexpected behavior. Please ask your system administrator to disable one of them." : "<b>警告:</b> 應用程式user_ldap和user_webdavauth互不相容。可能會造成無法預期的結果。請要求您的系統管理員將兩者其中之一停用。",
    "<b>Warning:</b> The PHP LDAP module is not installed, the backend will not work. Please ask your system administrator to install it." : "<b>警告：</b>沒有安裝 PHP LDAP 模組，後端系統將無法運作，請要求您的系統管理員安裝模組。",
    "Connection Settings" : "連線設定",
    "When unchecked, this configuration will be skipped." : "沒有被勾選時，此設定會被略過。",
    "Configuration Active" : "設定使用中",
    "Backup (Replica) Host" : "備用主機",
    "Give an optional backup host. It must be a replica of the main LDAP/AD server." : "可以選擇性設定備用主機，必須是 LDAP/AD 中央伺服器的複本。",
    "Backup (Replica) Port" : "備用（複本）連接埠",
    "Disable Main Server" : "停用主伺服器",
    "Only connect to the replica server." : "僅連接到副本伺服器。",
    "Turn off SSL certificate validation." : "關閉 SSL 憑證檢查",
    "Not recommended, use it for testing only! If connection only works with this option, import the LDAP server's SSL certificate in your %s server." : "不建議，請僅在測試時使用！如果連線只能在此設定下工作，請匯入LDAP伺服器的SSL認證到您的伺服器%s上",
    "Cache Time-To-Live" : "快取的存活時間",
    "in seconds. A change empties the cache." : "以秒為單位。變更後會清空快取。",
    "Network Timeout" : "網絡超時",
    "timeout for all the ldap network operations, in seconds." : "所有ldap網絡操作的超時時間以秒為單位。",
    "Directory Settings" : "目錄設定",
    "User Display Name Field" : "使用者顯示名稱欄位",
    "The LDAP attribute to use to generate the user's display name." : "LDAP設定值，用於產生使用者的顯示名稱",
    "2nd User Display Name Field" : "第2個使用者顯示名稱字段",
    "Optional. An LDAP attribute to be added to the display name in brackets. Results in e.g. »John Doe (john.doe@example.org)«." : "可選的。要添加到顯示名稱中的LDAP歸於。結果範例»John Doe（john.doe@example.org）«。",
    "Base User Tree" : "Base User Tree",
    "One User Base DN per line" : "一行一個使用者 Base DN",
    "User Search Attributes" : "User Search Attributes",
    "Optional; one attribute per line" : "非必要，一行一項屬性",
    "Each attribute value is truncated to 191 characters" : "每個歸於值均被截斷為191個字符",
    "Group Display Name Field" : "群組顯示名稱欄位",
    "The LDAP attribute to use to generate the groups's display name." : "LDAP設定值，用於產生使用者群組的顯示名稱",
    "Base Group Tree" : "Base Group Tree",
    "One Group Base DN per line" : "一行一個 Group Base DN",
    "Group Search Attributes" : "Group Search Attributes",
    "Group-Member association" : "Group-Member association",
    "Dynamic Group Member URL" : "動態群組成員超連結",
    "The LDAP attribute that on group objects contains an LDAP search URL that determines what objects belong to the group. (An empty setting disables dynamic group membership functionality.)" : "群組對像上的LDAP歸於包含一個LDAP搜尋超連結，該URL確定哪些對象屬於該群組。（空白設置將禁用動態群組成員資格功能。）",
    "Nested Groups" : "嵌套群組",
    "When switched on, groups that contain groups are supported. (Only works if the group member attribute contains DNs.)" : "打開時，將支持包含組的組。 （僅在群組成員歸於包含DN時有效。）",
    "Paging chunksize" : "分頁塊大小",
    "Chunksize used for paged LDAP searches that may return bulky results like user or group enumeration. (Setting it 0 disables paged LDAP searches in those situations.)" : "分頁LDAP搜索使用的塊大小可能會返回大量結果，例如使用者或群組枚舉。 （在這種情況下，將其設置為0將禁用分頁LDAP搜索。）",
    "Special Attributes" : "特殊屬性",
    "Quota Field" : "配額欄位",
    "Leave empty for user's default quota. Otherwise, specify an LDAP/AD attribute." : "將使用者的默認配額留空。 否則，請指定LDAP / AD歸於。",
    "Quota Default" : "預設配額",
    "Override default quota for LDAP users who do not have a quota set in the Quota Field." : "覆蓋在“配額”字段中未設置配額的LDAP用戶的默認配額。",
    "Email Field" : "電郵欄位",
    "Set the user's email from their LDAP attribute. Leave it empty for default behaviour." : "從其LDAP歸於設置使用者的電子郵件。 將其保留為默認行為。",
    "User Home Folder Naming Rule" : "使用者家目錄的命名規則",
    "Leave empty for user name (default). Otherwise, specify an LDAP/AD attribute." : "使用者名稱請留白(預設)。若不留白請指定一個LDAP/AD屬性。",
    "Internal Username" : "內部使用者名稱",
    "By default the internal username will be created from the UUID attribute. It makes sure that the username is unique and characters do not need to be converted. The internal username has the restriction that only these characters are allowed: [ a-zA-Z0-9+_.@- ].  Other characters are replaced with their ASCII correspondence or simply omitted. On collisions a number will be added/increased. The internal username is used to identify a user internally. It is also the default name for the user home folder. It is also a part of remote URLs, for instance for all *DAV services. With this setting, the default behavior can be overridden. To do so, enter the user display name attribute in the following field. Leave it empty for default behavior. Changes will have effect only on newly mapped (added) LDAP users." : "默認情況下，內部使用者名稱將從 UUID 歸於創建。 它確保使用者名是唯一的並且不需要轉換字符。 內部使用者名稱限制為僅允許使用以下字符：[ a-zA-Z0-9+_.@- ]。 其他字符用它們與 ASCII 對應替換或簡單地省略。 發生碰撞時，將添加/增加一個數字。 內部使用者名稱用於在內部識別使用者名稱。 它也是使用者主目錄夾的默認名稱。 它也是遠端 URL 實體部分，例如用與所有 *DAV 服務。 使用此設置，可以覆蓋默認行為。 為此，請在以下字段中輸入使用者顯示名稱歸於。 對於默認行為，將其留空。 更改僅對新映射（添加）的 LDAP 用戶有效。",
    "Internal Username Attribute:" : "內部使用者名稱屬性:",
    "Override UUID detection" : "偵測覆寫UUID",
    "By default, the UUID attribute is automatically detected. The UUID attribute is used to doubtlessly identify LDAP users and groups. Also, the internal username will be created based on the UUID, if not specified otherwise above. You can override the setting and pass an attribute of your choice. You must make sure that the attribute of your choice can be fetched for both users and groups and it is unique. Leave it empty for default behavior. Changes will have effect only on newly mapped (added) LDAP users and groups." : "默認情況下，會自動地歸於到UUID屬性。 UUID屬性用於毫無疑問地標識LDAP用戶和組。 另外，如果未在上面另外指定，則將基於UUID創建內部使用者名稱。 您可以覆蓋設置並傳遞您選擇的歸於。 您必須確保可以為用戶和組都提取選擇的歸於，並且該歸於是唯一的。 將其保留為空以保留默認行為。 更改僅對新映射（添加）的LDAP用戶和組有效。",
    "UUID Attribute for Users:" : "使用者的UUID值:",
    "UUID Attribute for Groups:" : "群組的UUID值:",
    "Username-LDAP User Mapping" : "LDAP-使用者名稱 對應 使用者",
    "Usernames are used to store and assign (meta) data. In order to precisely identify and recognize users, each LDAP user will have an internal username. This requires a mapping from username to LDAP user. The created username is mapped to the UUID of the LDAP user. Additionally the DN is cached as well to reduce LDAP interaction, but it is not used for identification. If the DN changes, the changes will be found. The internal username is used all over. Clearing the mappings will have leftovers everywhere. Clearing the mappings is not configuration sensitive, it affects all LDAP configurations! Never clear the mappings in a production environment, only in a testing or experimental stage." : "用戶名用於存儲和分配（元）數據。 為了精確地識別和識別用戶，每個LDAP使用者將具有一個內部使用者名稱。 這需要從使用者名稱到LDAP使用者的映射。 創建的使用者名稱映射到LDAP使用者的UUID。 另外，DN也被緩存以減少LDAP交互，但是它不用於標識。 如果DN更改，將找到更改。 內部使用者名稱被全部使用。 清除映射將到處都有剩菜。 清除映射對配置不敏感，它會影響所有LDAP配置！ 僅在測試或實驗階段，切勿在生產環境中清除映射。",
    "Clear Username-LDAP User Mapping" : "清除使用者名稱-LDAP使用者映射",
    "Clear Groupname-LDAP Group Mapping" : "清除組名-LDAP群組映射"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}